有冇人同屋企人唔太溝通到

利申公屋仔，屋企有個呀哥，三十幾歲人仲唔太識同人相處

係咪我有問題

細佬點解你變成咁

唔知點解身邊總係有啲人生活對話上乜都唔識咁
大牌子唔識都算 好多時連講啲好普通既日常廣東話字眼都唔識 問我咩黎/咩意思 我從來冇諗過講出黎會有人唔明既程度 (對面土生土長香港人 20幾歲)
我真係諗唔透點解佢可以生存到咁多年